# mangalib-notifier
Оповещения о переводе новой главы на mangalib.me!

## Установка
1. Установите Node.JS (рекомендуется 11.12.0/на нем тестировалось)
2. Скачайте и распакуйте репозиторий
3. Откройте командную строку
4. Введите **npm i**
5. Введите node **notifier.js help** для помощи.

### Зачем secret-ключ?
Если вы хотите обезопасить скрипт на серверной части можете использовать, он не обязателен.
